有粒星遠在天邊近在眼前，大家成日都忽略

大家喺對岸好好觀星啦

好大好正

原來市區都有得觀星架

唔好睇漏啦

要睇星，黎尖沙咀海傍啦

推！！！

講下睇下就好，唔好亂嚟
嗰度嚴格嚟講唔係香港，同中聯辦有好大分別，反而同高鐵一樣

屌那星

你像那銀河星星

觀星啫，冇犯法
觀賞就好啦

海傍觀星，維港美景

觀星好啦
唔好做激進行為
後果自負，後果自負

其實呢座係咩嚟
成碌雪條咁款

狗主春袋，鍚左後果自負架

係春袋咁就緊係要錫啦
有幾大力錫幾大力添

但係有病既春袋不了

含河唯一的祕密